砌機list 預6000蚊budget

唔洗買mon
主要玩下射擊game同戰棋game
食雞, battlefield個d
求list

thx

推

thx巴打
同埋想問下頌有冇其他選擇?
想比較下

餵埋俾你仲要比較 on9

推阿

intel cpu + amd mb

唔相容?

大力d可以插到落去嘅
當然唔相容啦

終於有人見到

條ram好似係nb

伸手黨畀伏List 無誤

認真答你

轉1050 3GB平500, 性能同1050ti相差唔多

B350➡️B450
1050Ti➡️RX570
860Evo➡️970EVO